[NVDA] 3xx我吹第一次雞, 4xx再吹, 5xx而家我又再吹雞

每升100我都會吹雞, target 1000+

想知NVDA之後有幾勁? 睇下連登 gamers巴打對佢有咩評價:-

(ifc開始多人)2080ti/2080/2070/2060苦主叫春區

"屌你老母 兩倍效能價格一樣 "
"點解今鋪玩咁盡
我張2080先用得個一年炸"

Every gamer wants an UPGRADE!!!

可以再加？

In 吉狗we trust

why not?

可以再加貨？

gogogogogoogogogoog

好，我瞓身跟！

#4

Coco哥今晚 all in ok?

GH點睇

Coco 哥we trust

GCHI外星黑科技

我都唔打機既

Nvidia 啱啱出嘅 A100 我睇到呆咗, 直頭係外星黑科技

咁你唔揸tesla就千祈唔好買tesla

通常吉田sir 吹雞都會回一回

me2
諗住買張3090收藏 for celebration

上個po 話>600

600定1000呀

睇錯300叫雞 400蚊幫你吹

Futu點睇 重倉左

1000之前都要600㗎

一直有留意開！隻嘢真心穩定增長！！但本人只買左TSLA AAPL！暫未入手NVDA！

3XX見到你出post，果陣未信你無跟
4XX見到你出post，果時諗住等回調就跟
5XX見到你出post，如果我都仲唔跟，咁就真係抵我死

新卡發佈完,下次爆升既trigger point係咪等佢公佈拆股

吉吉，4xx入左
Sh

用牛牛都唔夠, 仲要買埋futu?
連登仔身體是最誠實的

收到coco哥
加倉

點解覺得tsla會跌
除左因為你無入之外

吉吉召船員
怕暈船浪

may be ARM

4xx入 有啲心郁想出

拆就....

怕唔怕之後大選個市會有回調？

36X一路溝上黎
吉

coco 哥點睇tsla ，短期有無得上？

唔怕得咁多
Let's enjoy the party !!!

Well done bro

[神預測] By 年初一...........

升咁快做乜
點解唔俾幾年時間我儲本金

冇入到call

0005 等埋你上車

上過，好彩跳得快，蝕幾百蚊離場

已跟

大選前睇幾多？

Margret最近點樣？

NVDA 健康牛
揸得安心食得開心

target 2000$

吉巴
NVDA gogogo

跟

未到1000蚊一股不放
一出糧就車落去

我又入

Nvax可以再入未

nvda

分乜9析 求其買一隻科技股都升ga啦

兩年前14X入咗

好兄弟

止賺?

分析邊隻升得多啲

尋晚差D俾佢fake

佢之前100入咗 應該未走
不過佢講明要小注玩

入nvda唔會不智

Both

[神預測] By 年初一...........

神預測好快中第一飛

係咪想燈落黎再入貨

prem 又跌，唯有定硬上

跟coco哥買左nvda就火箭

升啊啊啊啊NVDA重倉啊啊啊啊啊啊啊啊啊

幾錢買?

Xx先係戲肉

Nvda 同aapl 係目前最有potential 上1 T club
但講緊三五年後，中間一定有ups and downs
而家gap up/melt up 加注好大壓力呀
一回就erase previous profit，唔想重滔xx覆切
吉巴開到聲唯有加少少

兩個月升五成， 而家先average up 大家講吓心路歷程壯
下膽

利申nvda 第一大倉但佔比都係好低心up中

又係我地三兄弟
繼續SH?

吉巴 GH 放左未

你好，今次記得你了
係呀，其實pnl好細唔知點解好大壓力
咬緊牙關啦，頂唔順cut loss時話你知

好 互相壯膽！
見證過一日落30有啲不安
唔想嘔番哂啲profit出黎

高追左NVAX應唔應該走左佢換NVDA

515入咗 加唔加倉好thx巴打

Apple 宜家2.3T點上1T club

現價入會唔會太高

講錯， nvda tsla

同一句說話
3xx聽過
4xx聽過
5xx now again

之前跟咗 坐定定等收錢

聯署支持封殺微信同TikTok

337揸到而家

痴線,盤前已經升緊33蚊

應該可以橫平6百幾，你倍港股炒一轉就跌咩

588 入左

600!600!

586

short term target price $650

我唔抗拒牛牛

AMD睇落都唔錯

btw我已all in Nividia

???

GH放晒？

咩事

560上左船了

今日隻nvda單天保至尊

幫我對沖晒tsla[sosa好在上左船

NVAX 而家點睇 107 入

Nvda講咗not in talk

My experience told me 唔可以盡信

第一次玩股票，樓主係股神?好準

第一次認同你！ 今次真係好撚癲
Nvda 顯卡 天下第一！

[財經台懸案] 有人話我係燈神, 有人話跟我機賺唔少, 真相係點?

好似一直屈機開

吉巴點睇amzn

之前64啦，而家91

麪麪可以加啲SQQQ嘛

有買貴無買錯

sorry 回錯

想知點解呢2年隻隻股都升幾個開.......

好似隻隻都好誇張

[神預測] By 年初一...........

#44
連登仔係咪傻㗎
tsla 幾日前 < 400, 估佢 pull back to 400 有幾出奇?
又話我憎邊個人, 又話我懷恨在心
你哋係咪痴撚線㗎?
-----
講咗咁耐仲係追波踢, 無進化過

大佬 tsla點睇

咪講咗囉

點解睇tsla <400

現價入唔入得

Gut ba可唔可以解釋吓高j同追波踢嘅分別？

我冇買過tsla

very good question!
有機會遲啲講

出左 返唔到黎了

高追左

好彩個倉仲有7成ETF緩衝下
all in 真係等變Kodk 2.0

5注
均價430

次次都要等出糧先買
搞到越遲買又貴咗
人工高啲就好

你好似得幾股

高追

留名關注

相信唔難睇到幾股

吉巴好野！
真心覺得吉巴屌打人格分裂嘅格爾

同路人！

利申：早你少少開始入左跟機，打算再加

有冇平靚正 唔洗高追

點解會覺得佢會拆股？

老散都識買既股票多數避一避
tesla呢D都係其中一隻

52x入左少少
加唔加貨好

買得幾股

2股

我都想知coco哥 求救

same

樓主燈撚到

好耐冇見coco 哥老婆上鏡

樓主ho ball

Landslide, may clear half to most

It’s the time ‘到時先知’？

樓主屌你老母，燈到

暫時著黃燈

Sold 36% and some tsm baba 9988
明天可能加你最唔likey 嘅舊經濟

舊經濟都有好嘢
I think this is a sensible choice

盤後

吉狗又燈

而家真係可以等3xx再入

典.....典算好

The market is quite calm today

坐高增長科技股都唔會差得去邊。

Trump當選後出現過幾個調整，每次你冇比人斬倉，即使走唔甩要坐貨，你回頭看個回報都幾好。

佢 gaming, mining 之外既收入佔幾多比重?

好多燃料

喂
又話好受毒撚歡迎
衰撚過TSLA 喎

成日燈鳩住曬，係到扮野拎成功感仲要係兒登拎成功感

4xx再吹

4字頭了

仆街WO

笑撚左
吉狗式價值投資

on9先信樓主

494

我300再提樓主

吉你老母

睇個勢今晚又跌一成
set $200溝貨差唔多

coco哥

吉sir點搞，$450成本腳震緊

依家走仲有得賺

唔見左好多profit

未開市已經468癡線，堅係昨日低位今日高位

我500第一次吹雞 400再吹 300再吹
再唔放就自己on9

得番351？！

樓主快D出黎派定心丸啦 就黎頂唔住啦

xx and sq 今晚走
nvda好啲價錢先考慮走

雖然話唔跌下好難再入
但洗唔洗插得咁勁

你都走

xx ?

xX =SQ!

我記得吉sir 你上星期146買左

跌到仆街

唔係好睇好NVDA咩？點解要賣？
傻西吉狗

原來xx唔等於sq

柒到唔敢睇！

4XX 第4次吹雞 3XX 第5次吹雞 2xx 第6次吹雞